循道衛理香港堂: 教會開放接待有需要人士！

因應目前情況，香港堂現時開放接待有需要人士，並會舉行守望香港祈禱會。

仲記得五年前， 就喺928嗰晚我入過去避
五年之後仍然開放， 而我就成為基督徒了

教會應當如是

五年前開放，今日亦然

循道衛理會支持罷課決定

真教會

諗起鐘樓駝俠

Aman

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

基督徒要作世上的鹽和光， 榮耀歸給天父

要多啲人知
push

循道宗
聖公宗

要留力！！

以後兩登從此唔再笑基督徒

題外話
循道衛理呢個名本身就好型

push

循道衛理真正義
見過有啲朋友嘅教會話危險 話應該順服 唔應該出嚟 連6·9都唔好
不過聖公會就係真正嘅仆街

一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

基督徒還基督徒
耶撚還耶撚

Amen

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

香港堂係咪畀警方包圍緊？

推

tg話出唔到物資 畀狗圍

班警犬癲撚左？

班狗試下攪教會
全球十幾億信徒屌柒你

教宗支持中共㗎玩到教宗都下台就好笑

點解圍教會如此大事可以完全無影片
到時班狗一定唔認

其實同無報料CHANNEL一樣

遵循道義
捍衛公理

Sing Hallelujah to the Lord

彭斯一個屌柒都夠

基督教冇教宗，教宗睇果個叫天主教

教堂可唔可以阻止警察入內？

連教會都搞 香港警察勁過日本皇軍

冇搜查令的話應該可以拒絕？
不過警察目中無人
經常亂咁up d無中生有的法例出黎
警隊內部又唔追究
實際上法律已經對警察無效

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

一早被中共統戰咗

以為自己納粹

反觀性公會

推！

和平時期大舉搜捕市民已經離譜過皇軍啦

5年前係樓上瞓過

Pish